有冇hip hop同好？

Young Thug, Travis Scott, J Cole出左新歌！！

鍾意佢同21合作既A lot

I mean j cole

21 Savage果隻碟仲有好多正野

Bank Account

Ball w/o you

除咗佢之外 我好鍾意X